重要 幫手 有冇人知送院手足叫咩名

有冇人知手足叫咩名 可能手足家人仲未知
家人可能好擔心 幫幫手
#天佑手足

推 幫手搵

太子殺人犯
1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
52080 張達雄 高級警員
再加 8692 (未confirm)

一定要推阿！

推！！太子有片 六個殺人犯

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

唔該以後唔好再嗌黑警還眼！

淨係聽到X明財 r772297 有冇人識佢阿

有冇手足聽得清楚D阿 幫手阿

係太子站送入醫院既手足？

推，又一次想拎人條命

推 救人

P仔狠推！

我都係唔撚驚㗎！

1669 鍾國恩 警長
48958 李彼得 高級警員
54538 張文麟 高級警員
58248 梁智顯 高級警員
8692
52080(最尾呢個5sure)

「有片」9月3太子站黑警犯罪，嚴重昏迷過程全紀錄

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

無知覺都拖人走！死黑警！

突然諗返菲律賓人質事件

係阿 有第二條片係佢講完名同身份證之後就冇曬反應

可以放上黎？

入去睇 幫手聽清楚D

係fb突發報料區有人話聽到係r772297（3）
中文名未知

R872297(3) 葉明財？
真係好難肯定到

P牌冇資格推阿 幫幫手